［突發］林鄭叫罷工醫護收皮

唔好用過去7個月既激烈手法去表達訴求
叫你簽生死狀就簽，叫你死返醫院醫病就醫

醫護𣊬間變condom

老馮為你送命？
關又唔撚封 送曬啲人入黎 感染左你賠返條命比人?

屈人叫封關係政治考慮

明明係堵塞感染源頭到底邊撚個係度政治考慮

正苦心裡面就係期待緊社區爆發，咁醫護就再無理由叫封關

依條柒鵝真係好撚黑心

警察有危險可以唔行咇，醫護有危險點解唔可以？

林奠話佢得返3 萬黑驚
即係一早已經排除左班醫護係自己人

叫黑警理性去打香港人
叫醫護理性去送死醫支那人
總之所有反對聲音都係暴力激進

放心啦 政府班人係爆發時點都會見到醫生既

醫護驚罷工驚過醫支那人
你地唔怪得林奠咁囂張
成班醫護為左光環寧願死
我地仲有咩好講
他日全港因疫病淪陷，醫護就係最大幫兇

比人睇死無guts 罷

好柒

真